如果我係傑志球員 我會選擇係聽日對曼城七分二十一秒停低一齊唱歌

Do you hear people sing.
有無人可以搵到傑志球員 睇下佢地有無可能咁做

咪傻啦 傑志幫過何妖助選架

之前唔係有張圖睇到傑志球員係幫建制助選咩

總有人覺醒嘅我希望

同希望警犬劈炮倒戈有咩分別
巴打你太天真

傑志可唔可以出個聲明
讉責何君堯或者最起碼元朗恐襲

得球霸 唐文 黃洋大哥 識廣東話

係比賽嘅21分鐘啊！

其實仲有幾多個仲係傑志
好似得返膠鵬同黃洋，應該計堆係何妖好朋友既烏鴉

傑志奶共 你諗下好

人地支持何妖

佢跟你唱就慘喇，歌詞都錯

會唔會由6分9秒唱到7分24秒呢

開唱時罷踢直至觀眾唱完一次

agger
橫掂都係比人大炒當表演